張德江：林鄭係中央政治局支持既唯一人選

now tv新聞咁講

算唔算觸犯香港選舉條例？

本報獲悉，全國人大委員長、中央港澳工作協調小組組長張德江，與政治局委員孫春蘭近日已坐鎮深圳，分別會見多個建制政黨、社團代表，聽取各人對特首選舉的意見。消息人士透露，張德江在會上指特首選舉不是中央「欽點」，否則根本毋須選舉，但明言中央已決定特首參選人林鄭月娥，是中央唯一支持的人選。

國父張德江

外省大媽

呢條撚屌幾時打靶？

但同時唔係委任意思。
媽～我好亂呀

因為係果1200人自動自覺投，唔係張德江投

大陸都知係要做個公敵比港豬打敗
到時品客仲唔係民望所向？

71唔好搵雜種黎,搵大粒墨黎稱帝兼加冠俾淋病咪得

習大大好波

人哋係深圳講啊，點觸犯香港的法例？

原來係香港以外講就得。

我真係唔知。